(700) 抖音起訴騰訊壟斷騰訊

字節跳動旗下短視頻平台抖音向北京知識產權法院正式提交訴狀，起訴騰訊壟斷，表示騰訊通過微信和QQ限制用戶分享來自抖音的內容，構成《反壟斷法》禁止的「濫用市場支配地位，排除、限制競爭的壟斷行為」。

抖音要求法院判令騰訊立即停止有關行為，刊登公開聲明消除不良影響，並賠償抖音經濟損失及合理費用9000萬元人民幣。

騰訊表示，暫未收到抖音起訴公司的相關材料，又指字節跳動的相關指控純屬失實，惡意誣陷。

為快手鋪路可以去到幾盡？

好想抽中

快手最大股東係騰訊

可以扯埋貓尾先，等上左市炒起左隻IPO之後再和解。

和解唔係應該仲升？